國徽緊要過人命 !

要好好保護自己更加要尊重國家，請帶備國旗或國徽， 在非常時期用非常手段， 向以保護市民生命及財產為首要目標的警務人員及保家衛國的元朗村民，展示國旗或國徽。

可以做盾

[表揚黑社會]係元朗聽到有幾個傻鳩自認721有份打